[
  {
    "Question": "25, 85, 39, 46, 78인 5개의 수가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        25,
        85,
        39,
        46,
        78
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
    "Answer": 25,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "36, 48, 72, 11, 106, 2인 6개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 뒤에 오는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 뒤에 오는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        36,
        48,
        72,
        11,
        106,
        2
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)",
    "Answer": 106,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "9, 105, 36, 72인 4 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자 순으로 나열했을 때 2 번째에 오는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자 순으로 나열했을 때 num1 번째에 오는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        9,
        105,
        36,
        72
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 72,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "25, 120, 124, 87, 92가 있습니다. 앞의 5개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
    "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        25,
        120,
        124,
        87,
        92
      ],
      "num0": 5
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)",
    "Answer": 92,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "151,130,26,156,37가 있습니다. 앞의 5개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 2 번째에 있는 수는?",
    "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 num1 번째에 있는 수는?",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        151,
        130,
        26,
        156,
        37
      ],
      "num0": 5,
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1)",
    "Answer": 151,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "내림차순으로 5개 수 59,121,136,62,131 를 나열하려고 할 때 처음에 나오는 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "내림차순으로 num0 개 수 seq0 를 나열하려고 할 때 처음에 나오는 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        59,
        121,
        136,
        62,
        131
      ],
      "num0": 5
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
    "Answer": 136,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "작은 순으로  5개의 수 32,92,91,124,36 나열하려고 할 때 꼴등으로 오는 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "작은 순으로 num0 개의 수 seq0 나열하려고 할 때 꼴등으로 오는 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        32,
        92,
        91,
        124,
        36
      ],
      "num0": 5
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)",
    "Answer": 124,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "오름차순으로 나열했을 때 제일 앞에 있는 수는 얼마입니까? 5개의 수 136,105,26,147,87가 있습니다.",
    "QuestionConv": "오름차순으로 나열했을 때 제일 앞에 있는 수는 얼마입니까? num0 개의 수 seq0 가 있습니다.",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        136,
        105,
        26,
        147,
        87
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
    "Answer": 26,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "7개의 수 3, 5, 132,92,91,124,36 가 있습니다. 2 번째로 큰 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. num1 번째로 큰 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 7,
      "seq0": [
        3,
        5,
        132,
        92,
        91,
        124,
        36
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 124,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "7개의 수 61,152,103,68,31, 124,36 가 있습니다. 3 번째로 작은 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. num1 번째로 작은 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 7,
      "seq0": [
        61,
        152,
        103,
        68,
        31,
        124,
        36
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num1)",
    "Answer": 61,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 2.7만큼 작아집니다.. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 작아집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 2.7
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(left, num0),num1)",
    "Answer": 3.0,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6.9에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 6.9,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 6.21,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2.3에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 2.3,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 2.07,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4.7에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 4.7,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 4.23,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5.1에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 5.1,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 4.59,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6.7에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 6.7,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 6.03,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6.7에 소수점을 오른쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 6.7,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 663.3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2.5에 소수점을 오른쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 2.5,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 247.5,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "0.25에 소수점을 오른쪽으로 네 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 0.25,
      "num1": 4,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 2499.75,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3.69에 소수점을 오른쪽으로 세 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 3.69,
      "num1": 3,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 3686.31,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "1.52에 소수점을 오른쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1.52,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 150.48,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "1.52에 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1.52,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 1.5,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3.75에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 3.75,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 3.38,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "0.5에 소수점을 왼쪽으로 세 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 0.5,
      "num1": 3,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 0.5,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 53, 98, 69, 84가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        53,
        98,
        69,
        84
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), sub)",
    "Answer": 45,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 2, 11, 6, 8 ,7가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        2,
        11,
        6,
        8,
        7
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), add)",
    "Answer": 13,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 53, 98, 69, 84, 2가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        53,
        98,
        69,
        84,
        2
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), mul)",
    "Answer": 196,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수12, 3, 6가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눌때 값은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눌때 값은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        12,
        3,
        6
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), div)",
    "Answer": 4.0,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 5,7, 9, 11가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        5,
        7,
        9,
        11
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), sub)",
    "Answer": 6,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 15, 9 , 18, 2, 6가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        15,
        9,
        18,
        2,
        6
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), add)",
    "Answer": 20,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "7개의 수 2, 11, 6, 8 ,7, 15, 1가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 7,
      "seq0": [
        2,
        11,
        6,
        8,
        7,
        15,
        1
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest), func_FindFirstnumber(seq0 ,smallest)), mul)",
    "Answer": 15,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 2, 11, 6, 8 ,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 2 번째 있는 수와 맨 앞에 있는 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째 있는 수와 맨 앞에 있는 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        7,
        8,
        1,
        5,
        9
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)), sub)",
    "Answer": 4,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 9, 3, 5가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데있는 수와 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데있는 수와 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        9,
        3,
        5
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 2, 11, 9 ,5가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 3 번째에 있는 수와 4 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째에 있는 수와 num2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        2,
        11,
        9,
        5
      ],
      "num1": 3,
      "num2": 4
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num2)), mul)",
    "Answer": 99,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 2, 11, 9 ,5 ,17가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        2,
        11,
        9,
        5,
        17
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), mul)",
    "Answer": 34,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 9, 5, 11, 23, 6가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        9,
        5,
        11,
        23,
        6,
        8
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), add)",
    "Answer": 31,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 35, 71, 63가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 1 번째에 있는 수와 2 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째에 있는 수와 num2 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        35,
        71,
        63
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), add)",
    "Answer": 134,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 3, 11, 6, 9 ,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 2 번째에 있는 수와 1 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째에 있는 수와 num2 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        3,
        11,
        6,
        9,
        7
      ],
      "num1": 2,
      "num2": 1
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num2)), div)",
    "Answer": 2.0,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "7개의 수 2, 9, 50, 6, 8 ,7,20가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 7,
      "seq0": [
        2,
        9,
        50,
        6,
        8,
        7,
        20
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), div)",
    "Answer": 25.0,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수5, 1, 6, 2, 9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 num1 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        5,
        1,
        6,
        2,
        9
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num1)), sub)",
    "Answer": 7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 3,1,8,7,9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        3,
        1,
        8,
        7,
        9
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)), sub)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 1,5,2,9,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 5 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 num2 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        1,
        5,
        2,
        9,
        7
      ],
      "num1": 5,
      "num2": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), add)",
    "Answer": 16,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 2, 11, 6, 8 ,7 , 15가 있습니다.  내림차순으로 나열했을 때 1번째  있는 수와 3번째 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 있는 수와 num2 번째 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        2,
        11,
        6,
        8,
        7,
        15
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 3
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), sub)",
    "Answer": 7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 6,9, 3,1, 5가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        6,
        9,
        3,
        1,
        5
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), last), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)), sub)",
    "Answer": 8,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 1, 35, 2 ,6가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3 번째에 있는 수와 4 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째에 있는 수와 num2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        1,
        35,
        2,
        6
      ],
      "num1": 3,
      "num2": 4
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), mul)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 1,9, 6, 22, 15가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        1,
        9,
        6,
        22,
        15
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), mul)",
    "Answer": 22,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 9, 5, 11, 23, 6 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        9,
        5,
        11,
        23,
        6
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), add)",
    "Answer": 14,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 35, 71, 63가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 1 번째에 있는 수와 3 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째에 있는 수와 num2 번째 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        35,
        71,
        63
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 3
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num2)), add)",
    "Answer": 106,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "7개의 수 3, 11, 6, 9 ,7 ,4, 8가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 2 번째 있는 수와 7 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 있는 수와 num2 번째 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 7,
      "seq0": [
        3,
        11,
        6,
        9,
        7,
        4,
        8
      ],
      "num1": 2,
      "num2": 7
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), div)",
    "Answer": 3.0,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "7개의 수 2, 9, 50, 6, 8 ,7,20가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 나눈 값은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 7,
      "seq0": [
        2,
        9,
        50,
        6,
        8,
        7,
        20
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), div)",
    "Answer": 25.0,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 5, 1, 6, 2, 9가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 num1 번째 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        5,
        1,
        6,
        2,
        9
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), last), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)), sub)",
    "Answer": 3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 3,1,8,7,9가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 내림차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        3,
        1,
        8,
        7,
        9
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),middle)), add)",
    "Answer": 8,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 1,5,2,9,7가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 5 번째 수와 오름차순 나열했을때 2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 수와 오름차순 나열했을때 num2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        1,
        5,
        2,
        9,
        7
      ],
      "num1": 5,
      "num2": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num2)), mul)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "25, 85, 39, 46, 78인 5개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 3번째로 오는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 num1 번째로 오는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        25,
        85,
        39,
        46,
        78
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 46,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "36, 48, 72, 11, 106, 2인 6개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 2 번째 오는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수 가 있습니다. 높은 숫자부터 낮은 숫자 순으로 나열했을 때 num1 번째 오는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        36,
        48,
        72,
        11,
        106,
        2
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num1)",
    "Answer": 11,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "9, 105, 36, 72인 4개의 수를 높은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 처음에 오는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "seq0 인 num0 개의 수를 높은 숫자 순으로 나열했을 때 제일 처음에 오는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        9,
        105,
        36,
        72
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
    "Answer": 105,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "25, 120, 124, 87, 92가 있습니다. 앞의 5개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 마지막에 있는 수는?",
    "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 마지막에 있는 수는?",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        25,
        120,
        124,
        87,
        92
      ],
      "num0": 5
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)",
    "Answer": 124,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "151,130,26,156,37가 있습니다. 앞의 5개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
    "QuestionConv": "seq0 가 있습니다. 앞의 num0 개의 수를 작은 순으로 나열했을 때 그 중에서 중간에 있는 수는?",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        151,
        130,
        26,
        156,
        37
      ],
      "num0": 5
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), middle)",
    "Answer": 130,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5 개 수를 내림차순으로 59,121,136,62,131 나열하려고 할 때 중간에 나오는 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개 수를 내림차순으로 seq0 나열하려고 할 때 중간에 나오는 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        59,
        121,
        136,
        62,
        131
      ],
      "num0": 5
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),middle)",
    "Answer": 121,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5 개 수를 작은 순으로 32,92,91,124,36 나열하려고 할 때 3 번째로 오는 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개 수를 작은 순으로 seq0 나열하려고 할 때 num1 번째로 오는 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        32,
        92,
        91,
        124,
        36
      ],
      "num0": 5,
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num1)",
    "Answer": 91,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "오름차순으로 나열했을 때 4 번째에 있는 수는 얼마입니까? 5개의 수 136,105,26,147,87가 있습니다.",
    "QuestionConv": "오름차순으로 나열했을 때 num0 번째에 있는 수는 얼마입니까? num1 개의 수 seq0 가 있습니다.",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        136,
        105,
        26,
        147,
        87
      ],
      "num1": 5
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num0)",
    "Answer": 136,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 원래보다 2.5만큼 작아집니다.. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 왼쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 작아집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "num1": 2.5
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(left, num0),num1)",
    "Answer": 2.53,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6.9에 소수점을 왼쪽으로 세 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 6.9,
      "num1": 3,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 6.89,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2.3에 소수점을 왼쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 0.2,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 0.18,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3.9에 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 3.9,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 3.86,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6.7에 소수점을 왼쪽으로 두 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 6.7,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 6.63,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6.7에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 6.7,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 60.3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3.5에 소수점을 오른쪽으로 1자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 3.5,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 31.5,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "0.2에 소수점을 오른쪽으로 2자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 0.2,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 19.8,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3.69에 소수점을 오른쪽으로 2자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 3.69,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 365.31,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "1.52에 소수점을 오른쪽으로 1자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 커집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1.52,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 13.68,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "1.51에 소수점을 왼쪽으로 2자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1.51,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 1.49,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2.75에 소수점을 왼쪽으로 1 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 2.75,
      "num1": 1,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 2.48,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "0.5에 소수점을 왼쪽으로 2 자리 옮기면 A만큼 작아집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 왼쪽으로 num1 자리 옮기면 unk0 만큼 작아집니다. unk0 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 0.53,
      "num1": 2,
      "unk0": "A"
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(left, num1),num0)",
    "Answer": 0.52,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 31, 53, 98, 69, 84가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        31,
        53,
        98,
        69,
        84
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), add)",
    "Answer": 129,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 2, 9, 6, 8 ,7가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수 와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        2,
        9,
        6,
        8,
        7
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
    "Answer": 7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 9, 3, 5가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음 수와 가운데에 있는 수의 나눈값은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음 수와 가운데에 있는 수의 나눈값은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        9,
        3,
        1
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),middle)), div)",
    "Answer": 3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 2, 11, 9 ,5 ,17가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수를 빼면 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 처음에 있는 수와 마지막에 있는 수를 빼면 얼마입니까??",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        2,
        11,
        9,
        5,
        17
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
    "Answer": 15,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 9, 5, 11, 23, 6가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 가운데 있는 수와 마지막에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        9,
        5,
        11,
        23,
        6,
        8
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), middle), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), mul)",
    "Answer": 184,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 35, 71, 3가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 1 번째에 있는 수와 2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째에 있는 수와 num2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        35,
        71,
        3
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), mul)",
    "Answer": 2485,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 3, 11, 6, 9 ,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 2 번째에 있는 수와 1 번째 있는 수를 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째에 있는 수와 num2 번째 있는 수를 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        3,
        11,
        6,
        9,
        7
      ],
      "num1": 2,
      "num2": 1
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num2)), add)",
    "Answer": 9,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "7개의 수 2, 9, 50, 6, 8 ,7,20가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 뺀 값은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 마지막 있는 수를 뺀 값은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 7,
      "seq0": [
        2,
        9,
        50,
        6,
        8,
        7,
        20
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)), sub)",
    "Answer": 48,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수5, 1, 6, 2, 9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 마지막에 있는 수의 차은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        5,
        1,
        6,
        2,
        9
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),last)), sub)",
    "Answer": 0,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 3,1,8,7,9가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수와 오름차순으로 나열했을때 가운데 있는 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        3,
        1,
        8,
        7,
        9
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), first), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)), add)",
    "Answer": 16,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 1,5,2,9,7가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 5 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째 수와 내림차순으로 나열했을때 num2 번째 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        1,
        5,
        2,
        9,
        7
      ],
      "num1": 5,
      "num2": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), mul)",
    "Answer": 63,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 2, 11, 6, 8 ,7 , 15가 있습니다.  내림차순으로 나열했을 때 3 번째  있는 수와 1 번째 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 있는 수와 num2 번째 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        2,
        11,
        6,
        8,
        7,
        15
      ],
      "num1": 3,
      "num2": 1
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num2)), add)",
    "Answer": 23,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 6,9, 3,1, 5가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 마지막에 있는 수와 처음에 있는 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        6,
        9,
        3,
        1,
        5
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc), last), func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)), mul)",
    "Answer": 9,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 105,62,116,89,43가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        105,
        62,
        116,
        89,
        43
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
    "Answer": 43,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 120,124,87,119,92가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        120,
        124,
        87,
        119,
        92
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)",
    "Answer": 119,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 151,130,26,156,37가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        151,
        130,
        26,
        156,
        37
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 130,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 88,115,90,168,32가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        151,
        130,
        26,
        156,
        37
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
    "Answer": 156,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 79,75,76,71,112가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        79,
        75,
        76,
        71,
        112
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 76,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 81,38,127,98,53가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        81,
        38,
        127,
        98,
        53
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),first)",
    "Answer": 127,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 59,121,136,62,131가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        59,
        121,
        136,
        62,
        131
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
    "Answer": 59,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 39,156,159,48,153가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 그 중에서 가운데 있는 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        39,
        156,
        159,
        48,
        153
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),middle)",
    "Answer": 153,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 91,149,125,71,68가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        91,
        149,
        125,
        71,
        68
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 91,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 132,92,91,124,36가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 3번째 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째 수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        132,
        92,
        91,
        124,
        36
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num1)",
    "Answer": 92,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 61,152,103,68,31가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 제일 처음에 나오는 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        61,
        152,
        103,
        68,
        31
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
    "Answer": 31,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 119,99,135,37,85가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 4번째 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        119,
        99,
        135,
        37,
        85
      ],
      "num1": 4
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), num1)",
    "Answer": 85,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 23,73,121,115,142가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        23,
        73,
        121,
        115,
        142
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
    "Answer": 23,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 136,105,26,147,87가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        136,
        105,
        26,
        147,
        87
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 105,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 86,69,94,46,156가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 4번째 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 num1 번째 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        86,
        69,
        94,
        46,
        156
      ],
      "num1": 4
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),num1)",
    "Answer": 94,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 68,47,148,132,68가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        68,
        47,
        148,
        132,
        68
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
    "Answer": 47,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 150,26,82,107,125가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        150,
        26,
        82,
        107,
        125
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc), last)",
    "Answer": 26,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 130,134,37,85,170가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 3번째 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 num1 번째 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        130,
        134,
        37,
        85,
        170
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),num1)",
    "Answer": 130,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 152,109,66,69,47가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 오름차순으로 나열했을 때 맨 앞에 있는 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        152,
        109,
        66,
        69,
        47
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, asc),first)",
    "Answer": 47,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 170,71,102,137,65가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 내림차순으로 나열했을 때 마지막으로 오는 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        170,
        71,
        102,
        137,
        65
      ]
    },
    "Equation": "func_FindNumber(func_OrderedList(seq0, desc),last)",
    "Answer": 65,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 2.7만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 2.7
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 0.3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 22.5만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 22.5
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 2.5,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 19.8만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 19.8
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num0)",
    "Answer": 2.2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 47.7만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 47.7
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 5.3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 53.1만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 53.1
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 5.9,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 28.8만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 28.8
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 3.2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 35.1만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 35.1
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 3.9,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 36.9만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 36.9
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 4.1,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 27.9만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 27.9
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 3.1,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 6.3만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 6.3
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 0.7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 원래보다 46.8만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "QuestionConv": "어떤 소수의 소수점을 오른쪽으로 num0 자리 옮기면 원래보다 num1 만큼 커집니다. 원래의 소수를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1,
      "num1": 46.8
    },
    "Equation": "func_OriginNumber(func_movepoint(right, num0),num1)",
    "Answer": 5.2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "0.3에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 0.3,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 2.7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5.3에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 5.3,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 47.7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4.5에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 4.5,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 40.5,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5.5에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 5.5,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 49.5,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "1.9에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 1.9,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 17.1,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3.8에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 3.8,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 34.2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "0.2에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 0.2,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 1.8,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5.3에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 5.3,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 47.7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5.7에 소수점을 오른쪽으로 한 자리 옮기면 A만큼 커집니다. A를 구하시오.",
    "QuestionConv": "num0 에 소수점을 오른쪽으로 num1 자리 옮기면 A 만큼 커집니다. A 를 구하시오.",
    "Numbers": {
      "num0": 5.7,
      "num1": 1
    },
    "Equation": "func_diff_Numbers(func_movepoint(right, num1),num0)",
    "Answer": 51.3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 93,102,50,41,132,137가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합을 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합을 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        93,
        102,
        50,
        41,
        132,
        137
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 10
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
    "Answer": 10,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 165,92,153,109,64가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합은?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합은?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        165,
        92,
        153,
        109,
        64
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 10
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
    "Answer": 8,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 165,57,108,118가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합은?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합은?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        165,
        57,
        108,
        118
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 10
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
    "Answer": 11,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 88,83,29,160가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 1의 자리 수와 10의 자리 수의 합은?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수의 num1 의 자리 수와 num2 의 자리 수의 합은?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        88,
        83,
        29,
        160
      ],
      "num1": 1,
      "num2": 10
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num1,none)),func_FinddigitNumber(func_SplitNumber(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest), none),func_SplitNumber(num2,none))), add)",
    "Answer": 16,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 53,98, 69, 84가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        53,
        98,
        69,
        84
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),sub)",
    "Answer": 45,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 62, 12, 25가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        62,
        12,
        25
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),sub)",
    "Answer": 50,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 166,158,52,42가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합은?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합은?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        166,
        158,
        52,
        42
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),add)",
    "Answer": 208,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 126,35,69,23,97가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        126,
        35,
        69,
        23,
        97
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),mod)",
    "Answer": 11,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하세요. 1 , 8, 3, 5 , 7, 9",
    "QuestionConv": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하세요. seq0",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        1,
        8,
        3,
        5,
        7,
        9
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),add)",
    "Answer": 10,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하세요. 2, 5, 7, 9, 3, 6",
    "QuestionConv": "다음 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하세요. seq0",
    "Numbers": {
      "seq0": [
        2,
        5,
        7,
        9,
        3,
        6
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, smallest)),sub)",
    "Answer": 7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 25, 16, 36, 57, 63가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 2번째 큰 수의 차는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 num1 번째 큰 수의 차는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        25,
        16,
        36,
        57,
        63
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, num1)),sub)",
    "Answer": 6,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 25, 16, 36, 57, 63가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 2번째 큰 수의 합은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수와 num1 번째 큰 수의 합은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        25,
        16,
        36,
        57,
        63
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(seq0, largest),func_FindFirstnumber(seq0, num1)),add)",
    "Answer": 120,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 84,104,165,42,52가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        84,
        104,
        165,
        42,
        52
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),sub)",
    "Answer": 113,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 52,135,88,137,58,139가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수를 가장 작은 수로 나눈 나머지를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        52,
        135,
        88,
        137,
        58,
        139
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),mod)",
    "Answer": 23,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 166,66,134,40,66,28가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        166,
        66,
        134,
        40,
        66,
        28
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),smallest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),largest)),mul)",
    "Answer": 3752,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 125,131,162,37가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        125,
        131,
        162,
        37
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest), largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),add)",
    "Answer": 287,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 138,25,167,165,85가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        138,
        25,
        167,
        165,
        85
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest)),mul)",
    "Answer": 14195,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 48,99,105,102,117가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 차는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        48,
        99,
        105,
        102,
        117
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),sub)",
    "Answer": 18,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 111,121,163,169,26,86가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수와 가장 큰 수의 곱은?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        111,
        121,
        163,
        169,
        26,
        86
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest)),mul)",
    "Answer": 14534,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 64,122,134,161,85,116가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 큰 수와 가장 작은 수의 합을 구하시오?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        64,
        122,
        134,
        161,
        85,
        116
      ]
    },
    "Equation": "func_rightoperator(func_transform_list(func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),largest),func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)),add)",
    "Answer": 246,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 58,68,143,51,131가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 구하시오",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수를 구하시오",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        58,
        68,
        143,
        51,
        131
      ]
    },
    "Equation": "func_FindFirstnumber(seq0, largest)",
    "Answer": 143,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "6개의 수 164,136,115,127,133,95가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 그 중에서 가장 큰 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 6,
      "seq0": [
        164,
        136,
        115,
        127,
        133,
        95
      ]
    },
    "Equation": "func_FindFirstnumber(seq0, largest)",
    "Answer": 164,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 30,39,96,42가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는 얼마입니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는 얼마입니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        30,
        39,
        96,
        42
      ]
    },
    "Equation": "func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),smallest)",
    "Answer": 30,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "5개의 수 68,73,35,120,51가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 큰 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 5,
      "seq0": [
        68,
        73,
        35,
        120,
        51
      ]
    },
    "Equation": "func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, largest),smallest)",
    "Answer": 35,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "4개의 수 83,26,76,127가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 가 있습니다. 가장 작은 수를 뺀 뒤 남은 수 중에서 가장 작은 수는?",
    "Numbers": {
      "num0": 4,
      "seq0": [
        83,
        26,
        76,
        127
      ]
    },
    "Equation": "func_FindFirstnumber(func_removeelement(seq0, smallest),smallest)",
    "Answer": 76,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 2, 3, 9로 나누어 떨어질 수 있는 세 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        2,
        3,
        9
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 50,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 9,10,8로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        9,
        10,
        8
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 5,6,3로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        5,
        6,
        3
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 30,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 5,3,11로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        5,
        3,
        11
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 6,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 8,10,5로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        8,
        10,
        5
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 22,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 4,6,10로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        4,
        6,
        10
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 15,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 2,8,11로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        2,
        8,
        11
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 10,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 3,11,9로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        3,
        11,
        9
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 9,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 7,10,11로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        7,
        10,
        11
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 1,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 5,7,8로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        5,
        7,
        8
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "3개의 수 7,5,6로 나누어 떨어질 수 있는 3자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 3,
      "seq0": [
        7,
        5,
        6
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 4,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 2, 7로 나누어 떨어질 수 있는 세 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        2,
        7
      ],
      "num1": 3
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 64,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 3 , 9로 나누어 떨어질 수 있는 두 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        3,
        9
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 10,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 5,8로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        5,
        8
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 8,4로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        8,
        4
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 11,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 9,4로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        9,
        4
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 5,8로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        5,
        8
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 2,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 7,2로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        7,
        2
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 7,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 4,8로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        4,
        8
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 11,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 6,11로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        6,
        11
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 1,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 10,6로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        10,
        6
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 3,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 5,10로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        5,
        10
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 9,
    "Type": "NumFind_1"
  },
  {
    "Question": "2개의 수 5,6로 나누어 떨어질 수 있는 2자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "QuestionConv": "num0 개의 수 seq0 로 나누어 떨어질 수 있는 num1 자리 수는 모두 몇 개 있습니까?",
    "Numbers": {
      "num0": 2,
      "seq0": [
        5,
        6
      ],
      "num1": 2
    },
    "Equation": "func_Count(func_Cal_CommonDivisor_1(func_FindDivisor(func_MakeSeq(num1  , none),seq0),none),none)",
    "Answer": 3,
    "Type": "NumFind_1"
  }
]